煩惱.第一份兼職

讀緊大專, 之前無做過嘢, 想搵份兼職, 想問下宜家有咩工會請?
有冇人知m 記大快活之類會唔會請同點申請? 同咩時間先請人同缺人?

我都想搵份part time

波板糖人

Asso 仔
做緊兩份pt
一份黃店做收銀
一份診所做護士姐姐

點balance到

收銀一星期得一兩日返
診所係呢排流感高峰期先返
但呢排先罷課後停課
所以大把時間

加上讀醫護
Chur 慣

飲食sales就咁walk in入去啦，文職嘅話上網搵

大把炒散有得返 起碼60per hour

點樣搵炒散

求鳩其搵份補習社或者私補啦
利申返緊兩份pt，要返工既日子都好想射波

最簡單就用炒散王個apps去apply
其實求其係屋企附近搵份pt做仲好
車錢時間都慳返

我tst f&b 做果度請人，$60 / hr 但唔自爆。m記大快活 做pt太低質，後生仔女 比返d要求自己

大快活part time洗碗都幾好 望到入面環境好乾淨 舒服咁輪迴洗碗

讀緊大專就幫揾私補la

大專仔教人死得啦

搵補習，賺好多

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

M記個D係直接入去想做個間舖見工? but吾會話有D舖吾請人

係

Btw is 唔，同埋唔好做m記啦

Part time 有時都幾好，做耐啲有可能轉成full time

但無工作經驗其他未必請
M記我係想入去了解個製作流程, 同好似多年輕?!
利申: 大快活請左我, 諗緊係咪應該做1-2星期再轉工..會唔會易D

咁咪一係直接見m記 大快活唔好番 反正m記都見你正正常常就實請

一路想搵D 可以home office 既part time,有冇巴絲介紹

同問